有無人用過 chromecast ？

主要想將IPHONE ／IPAD 野射去電視睇，但聽過有啲人話唔係想像中好用
所以想睇下巴打建唔建議買

用緊 好似係某d共同既app先射到去電視播？ （youtube/ netlfix)
我係房用 播netflix 幾正 （房本身無電腦既話）

P.s. 之前申請/續期和記上網送 巴打可以去問下

Ipad用翻apple tv會好好多

Chromecast 應該唔support 用 iPhone mirror, 不如用返airplay

最令我擔心既就係D無寫出黎既APP
好似 VIU咁，官網無寫，但UNWIRE又寫左可以做到，不過就話會有停頓

不過要留意的是，Chromecast 如配對 Android 手機使用，是可以將手機畫面投射到電視操控；但在 iPhone 上就不支援的。

多謝巴打提醒

不過 APPLE TV好似要成千蚊，唔化算

睇你用開咩app 睇戲 聽歌 我用Netflix, DS video 同 Spotify 都support.

你買apple tv 喇

Raspberry Pi，或者某d 大陸Android TV box都做到 airplay Mirroring

巴打你講開 DS video，想請教有啲片播唔到話格式唔岩，但電腦又睇到
有解決方法嗎 ？

又搵下先，其實最怕係窒窒下

只係做airplay 嘅話apple TV 3都夠
有d app係唔support airplay
只係mirror 成個畫面
咁到時iPhone 就變左要長著mon

大部分既網上資源都用到
local片裝個app就得
mirror casting要android/ windows冇ios份

忽然醒番起，其實我電視好似支援 MIRROR，平時YOUTUBE ／ DSVIDEO 都可以射上去
只係如果開其他野先射唔到去電視

其實可以mirror 個tab OR 成部機畫面

係咪mkv format? 轉番mp4 就全部平台都播到

裝個mx playet搞掂

如果你有玩netflix youtube呢d大路app夠用有突

mirror就算係and機你都唔好咁大期望，因為mirror出來個畫面好撚疾

如果你玩埋nas播 hevc 4k畫面我勸你buy個android tv box仲實際（新出果隻chromecast ultra唔清楚，chromecast一定推唔到h265）

Chromecast裝Mx Player

Chromecast播local係咪都要有network?

播local裝個localcast搞掂

部nas都support Chromecast, 好方便

用黎開acestream 睇波 高清

正 基本上電腦睇得到 Chromecast都播到
因為chrome裝個extension 就ok
但你硬要用iphone播 就唔適合